citibank網上理財係咪死左ser?

有冇人登入到

我都登入唔到，走唔到貨

股災先黎入唔到

電腦曾經入到過，而家死哂

一陣去取消戶口先

電話入到

熔斷機制，俾大家冷靜

係呀
撈唔到貨

係
咩都無啦而家

citiphone 都。。。

屌! 仲未login到

屌，打去鬧人先

仲未入到

9點半跌350點到衣加10半 700點都未入到

唔好阻住條線

屌你呀
我都要落盤呀

我行緊去分行

可能第一次要排隊

翻生啦

仲以為係SC 點知望多眼原黎係Citibank

唔得

入唔到wor

落完嗰盤又死左

屌，想買貨買唔到